{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(연무동) 코지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 未成年者および異性の男女同室での宿泊を防止するため、身分証明書の確認が必要です。 未成年者や男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、連泊する場合、貸室料金が追加されます。 客室料金は2名1室基準であり、人数追加時に1万ウォンが追加されます。 施設物の破損や搬出の際、法的な責任と処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室キーホルダーに他のキーを挿入したり紛失したりする場合、費用が請求されることがありますので、他のキーを挿入せずに退室する際には必ずキーをフロントに返却してください。 退室30分前に退室コールが予定されています。 また、ペットは入室制限されており、ペット同伴の場合はチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 1室には1台駐車が可能で、追加車両の駐車時には現場で駐車料金が発生します。 徒歩専用タイプのご予約後に、車の駐車時にも現場で駐車料金が発生しますので、ご予約の際にご確認ください。 予約したお客様にはいくつかの特典が提供されます。 客室清掃、消毒、点検、換気の計4回の客室点検が行われ、セスコメンバーズゾーンもご利用いただけます。 また、全客室でNETFLIX、TVING、YouTube Premium、ディズニー+、ワッチャなどのOTTコンテンツを無料で視聴することができ、全客室にはノーハード高性能1PCが設置されています。 カフェテリアでは、コーヒー、お茶、複合機、電子レンジを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や異性の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者や異性の男女同室での宿泊を防止するため、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできず、連泊する場合は貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名1室基準であり、人数追加時に1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や搬出についての注意事項はありますか？",
            "answer": "施設物の破損や搬出の際、法的な責任と処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室キーに他のキーを挿入しても良いですか？",
            "answer": "客室キーホルダーに他のキーを挿入したり紛失したりする場合、費用が請求されることがありますので、他のキーを挿入せずに退室する際には必ずキーをフロントに返却してください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何分前に退室コールがありますか？",
            "answer": "退室30分前に退室コールが予定されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室制限されており、ペット同伴の場合はチェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場について教えてください。",
            "answer": "1室には1台駐車が可能で、追加車両の駐車時には現場で駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用タイプの予約にも駐車料金が発生しますか？",
            "answer": "徒歩専用タイプのご予約後に、車の駐車時にも現場で駐車料金が発生しますので、ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "予約したお客様にはいくつかの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室点検や利用可能なコンテンツについて教えてください。",
            "answer": "客室清掃、消毒、点検、換気の計4回の客室点検が行われ、セスコメンバーズゾーンもご利用いただけます。また、全客室でNETFLIX、TVING、YouTube Premium、ディズニー+、ワッチャなどのOTTコンテンツを無料で視聴することができ、全客室にはノーハード高性能1PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "カフェテリアでは、コーヒー、お茶、複合機、電子レンジを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 699
    }
}